B組 烏拉圭 對 沙特阿拉伯 23：00

無人開？